[非打手]有冇絲打有興趣上唇脫毛

因為我join 左 Medixxxx既脫毛Plan, 送左2個6次上唇脫毛免費體驗，但只可以比朋友做 名額得2個，有興趣就pm我 因為就過期啦

痛唔痛

巴打ok?

生鬚

我冇咩感覺

要就9月頭前搵我啦

或者tg:m123456abc

其他位得唔得

佢淨係送上唇, 其他位淨係知有折

宜家仲有冇呀

想要呀

medixxx 好貴

TG: @uiu8153

我呢期JOIN左 HAIRLESS好貴

係咪hard sell到爆

請問上陰唇可以嗎？

上到去實俾人賣豬仔